
                      Entretenida aunque algo pesada. Para volver a disfrutar del cine mudo y en blanco y negro es muy buena opción. No obstante, como mejor película del año, un premio inmerecido.
        
            